老衲將會全力配合中共摧毀香港

全港氣溫急凍左五度